年年放榜日都有好多豆腐爸爸走出黎

咁多位dse妹妹都係小心d好
想問意見就問老師 要人安慰就搵屋企人啦

老師當年都係豆腐爸爸